{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76036&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화가우디움펜션"
    },
    "text": "団体利用可能な客室が完備されています。 周辺には魚類静港とミンモル海水浴場があり、海鳴山は車で2分の距離に位置しています。 入室は4時、退室は2時です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 バーベキュー施設は4人基準で20,000ウォンです。 雨天時は屋内でバーベキューをご利用いただけます。 客室の前には個別テラスバーベキュー場があり、当日現地にて決済してください。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットは入室不可であり、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合は、料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の宿泊者は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴がないと利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損については利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 463
    }
}